而家係星期四傍晚，你班撚樣玩夠未？

行動呀，點呀

親子遊玩撚完
民陣玩撚完

我連明晚有咩賞月活動都未知呀，獅子山太平山人鏈post唔撚知去左邊啦

對手擺明就要打壓你出黎行的人數，你班友仲放軟手腳，以前行動排定幾個星期，有充分討論，衰極星期三就開始齊齊推，而家星期四傍晚啦，你唔係諗住活動前15分鐘吹雞就100萬人出黎呀？

我敢講今個禮拜出黎的人數會好難睇

我p牌真係好無力，想推又推唔郁，望住你班扮撚晒老屎忽寧願玩假新聞討論法事都唔推行動，滿腔怒火，唯有蓄力打呢篇，我今日再出唔到文啦開心啦

我相信呢篇文三十秒內就沉埋

你班友睇下我地點輸啦，睇下十一仲有無廿萬人出黎啦

同意嘅巴絲幫推唔該，我真係咩都做唔到

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

未玩夠
繼續係商場唱歌
有冷氣嘆又夠安全 唔驚比人拉

612 721 811 831

pish

有無人知點先可以無左個p牌？

幫推

我唔明你咁既語氣係想做乜
係連登推到識飛都唔係真係咁多人出
不如落街派下傳單，ig fb sc叫人去仲好

利申：岩岩落街貼完915遊行文宣

要離開火爐呀手足

香港人日程表提醒事項
— 913連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/行街 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

著裙行得唔得？

樓主鬧還鬧, 可唔可以 link 埋行動 post 出黎畀大家幫推?

幫推！

913上山
915大遊行

仲唱唱唱 唱條撚咩，文宣又無人做

自從P牌冇得推post之後啲行動post自動消失哂

格離post喺度j個消防真係唔知做乜鳩
我哋未贏㗎
文宣嚴重不足呀
又話連儂牆撕一貼十
求下大家做返認真嘢先
文宣效果真係好大

唔推你 我推行動po

真
活動文宣離唔開連登一定無人

比D POST 黎推下?

推！推！推！

915

落街派傳單呀~連登冇人睇

push

推行動po

光復香港 時代革命

推呀

另外 樓主都可以開分析當日行動既post

幫所有p牌推行動post

推
聽日獅子山，915民陣遊行

suppose 係online時間，
唔知後來有冇改

踢你落去換番條褲先畀你上

點解行動post推極都沉？

15號啲post 無晒

今晚7點 IFC 美國國歌 曬支那冷！！

Push

其實攪商場都ok
只要唔係坐屋企冷氣軍師就得

支持下啦各位

有巴打幫勇武手足整咗條紀錄片！！

推
聽晚人鏈
914天水圍
915民陣

P牌推唔郁

著番條運動褲先

想幫你推

Push!

出黎啊香港人！

推爆你

Tui

今晚有咩商場活動

推推

幫你推。星期五一齊放天燈

唉 日日推fact news

商場同9叫係有用但要慢慢成為日常所以唔洗再出post

喂喂喂！冇人推嘅？
第一步：向溫層宣傳
第二步：落街廣傳。全香港人都要知！

Gchi
所以我唔推你個post出去推行動post

831
721
新屋嶺

真係少左好多post

Pish

此post已完

遊咩鬼行阿 唱歌咪得囉 榮光會黎救香港架啦

遊行 都無少左人
落地宣傳都係
大家幫手宣傳下口廿

831 721 新屋嶺

星期五 獅子山之路
星期六 天水圍
星期日 金鐘

P牌強推

721

唔撚係路喎
認真post完全推唔起

同意！文宣組d嘢呢？

721 831

推 天水圍 民陣 中秋

啱啱派咗一堆民陣遊行

推呀 出黎行呀

推啦,出面一個活動post都無ar

612 721 831

721
811
83

大家做咗文宣未！！！

連儂！！

傳單！！

PROMOTE小隊區區都要人

繼續放負 屌鬼
都唔用呢幾廿秒去開個行動post

推 唱歌隨意d啦

最緊要行動po！
Lennon wall！

Agger 大把三毛無p牌
但想推po既p牌又推唔到

推上去

如果想煲蠟
係咪犯法？

TUI

P牌仔推唔到

啱呀，商場個個都耳殘既，唔會聽到915見

pishhh

個牌咁可愛，點解唔要？

915見

你出post淨係屌人？

幫你推

其實到咗十月同十一月先係真章，到時雙方肯定會有更多同更升級嘅衝突

6月後註冊會一直有p牌

推啊

民陣果邊點？上訴？

其實點解次次都咁遲先出不反對/反對？

唔可以一個月前申請定？

P牌仔扮大佬

幫手推

612 721 85 811 831

我幫你推

915 3點 銅鑼灣見

有無行動嫁

明白好想大家爭氣 正面d！繼續推831太子、915維園！

推左先

我想幫你推但我都推唔郁

p牌推唔到呀

連儂牆
Facebook

唔會，我推

推。

915 要人啊 要哂馬比狗睇

一直就掛著打飛機不停推post話美國會點對付支那
做好自己本份先啦

915銅鑼灣

行動

正經post冇人推
連登好似冇哂人咁

推！！

推推推

連儂被清
行動post 又不足
手足 醒呀！！！
913上山 915民陣吹雞呀

真 好過冇

行動post呢

今晚7點ifc唱國歌
913中秋各區晚會
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

915銅鑼灣行街

就算一年前申請 黑狗都係兩前日先搵你傾
然後上訴又係拖到最後一日前先同你講
等你無時間反應再組織同宣傳

對家策略不慺都係咁

負皮錯

幫手推返

Push ar

推，聽日一齊賞月

p

行動post唔可以沉

P牌陪你一齊推唔到文

冇得甩p 唯有留言推Po
大家記住係堅持先見到希望呀

推唔到！幫推

唔推你啦 推行動post

聽日全民玩火

每次見到行動po一個都無就好撚無奈
真心唔撚明點解大家要開咁多重覆嘅post
都唔出下行動post

不過無不反對通知書 無百萬人就一定嫁嘞
頂多十幾廿萬
不過盡量宣傳

推行動post呀屌你老母

記得振衰經濟呀
人流高峰掃走啲客

人數難睇我敢今個禮拜唔會有人數添啊
理由見831

推唔到都要推下，屌

幫推，玩還玩，shore leave輕鬆過後唔該專注番認真嘅野

914 天水圍
915 民陣

輕輕一推

P牌 推唔到

P牌都幫推

訓醒未 着咩裙呀

tui

跣一跣,你條底低頂得順咩屁屁開花

個個都去晒商場，其他嘢唔做個吓先死
做文宣同update連儂牆好過啦

聽到 到時見 但係聽唔到 日期

大家比d動力出黎啦

721 811 831

俾蚊咬死唔你

尋日沙田散場時個個都叫915維園見喎

獅子山見

你不如慳番啖氣落街派傳單貼街招好過啦，知唔知好多人一係唔靠連登已經知哂行動，一係就直頭唔留意連登。依度比人入侵哂都已經成個月前既事，自己醒水搵計宣傳啦仲係度口噏噏

online 90日就無

914915都反對晒

認真做野了

推推推推推推

同p，同感，唉

推呀⋯⋯
好似就嚟輸了

推！ 915

咪係
日日係到鳩叫上唔到熱門做乜

推啊屌你人鏈呢？

新屋嶺
罷買、換美金
光復香港 時代革命

Pisg
H

我覺得係時候一齊商討下之後可以有咩行動同埋要再重申提醒大家邊啲事件/引伸出嚟嘅問題先係重點，宜家感覺太散亂，好多時都唔知自己做緊乜咁

大家快啲一齊賀中秋

FREE HONGKONG!!!!

P牌推

日日都有呢啲無衝擊=失敗既撚樣係屋企開post屌當自己打緊戰點game

自己友= 撚樣

dllm

出去呀屌你個閪

可唔可以咪撚用呢d屌人既topic
有乜撚野意思？ 係少左行動文宣post
咁咪去做去推 用呢d屌鳩同路人既topic 會有用？

本人日日貼文宣，fb share 行動post

同意，上得連登其實都知黎緊會遊行
應該著手係冇上連登既人
其實係fb群組sd圖
同連儂牆都好多人睇
好多中年人同銀髮族真係會停低腳步睇連儂牆

有機會整呢種我自己認為效果最引人注目

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

黎繄weekend有咩行動？

巴打好嘢
講晒P牌心聲

英領獅子山無人知

文宣要加大力度呀呀

推唔郁推唔郁

出黎呀

在場手足叫口號有無得諗，
九一五！九一五！九一五！

Push 唔做再推膠post
要做野

推行動post呀！！！

其實你出呢啲post屌完冇意思
一係你就貼埋有乜活動
唔撚知呀?

比埋條link你開過個新post再講

Tui 721 831

著裙都問得岀假膠？
無行開山既建議揀返區內既中秋集會

學一學咩叫禮貌先，呢個態度衰撚過黑警，你又無得濫捕
叫得郁邊個?

推

聽日唔係去金鐘悼念烈士咩

我淨係知15號遊行俾狗bam咗

有落街宣傳/派傳單/貼連儂牆既來揮個手

勁多非P牌三毛有啲就唔夠人講直接攻擊人P牌，十足中國人咁唔夠人講就一味話人漢奸講嘢冇論據

同意做實事

即係點呀

咪就係，十個連登post隨時都唔夠一區連儂牆有效

P牌推唔到

推行動post

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

P牌同求廣傳+幫推

依家連連登都好難接收資訊

Tuiiii

點解冇晒聲氣？

國際眾籌登報要繼續！
連儂牆要繼續！

戰線唔可以停！

915港島大遊行

深水埗手足！今晚見！

講撚完未啊！唱啦！哎啦！

同意

推 915見

下次口氣好少少幫你推多幾下

915 真係冇咩post

原來你係有反對通知書就唔出既人黎

點解p牌推唔倒

我唔知D人叫人914唔好入天水圍係咩心態
一直都講緊人多就安全, 仲係咁叫人唔好入
最多咪玩和理非, 好過乜消息都無

914 天水圍
915 銅鑼灣
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

推呀 行動分析post去曬邊

你推唔到既 我幫你推 1/10

你推唔到既 我幫你推 2/10

你推唔到既 我幫你推 3/10

你推唔到既 我幫你推 4/10

個日返工要著裙
見啲港女行山都係著短裙咪問下
淨係行過鋪好路既山
係咪返去切月餅就算

你推唔到既 我幫你推 5/10

你推唔到既 我幫你推 6/10

你推唔到既 我幫你推 7/10

你推唔到既 我幫你推 8/10

你推唔到既 我幫你推 9/10

你推唔到既 我幫你推 10/10

915全民大遊行

同感，推

831打死人

想問聽日黃大仙區得獅子山活動？

行返主線

堆唔郁加一 不過照推

推啊屌

Tuiiiii

推啦 文宣又無 連儂牆又無 當全香米都睇連登呀？

721 811 831
推到915 有200萬人出黎

推915

P牌真係好無用....
無得推post出貼一秒就沉

咪嘈啦
大家仲要唱國歌玩嘉年華

推，有無文宣

幫你推番上去

推啊 文宣整得咁撚辛苦都冇晒行動post
熱門全部都係乜鳩記者會

p牌幫推
好多和理非我都有出，但見住兒家個勢好似越黎越冷門
我仲等緊仲大家一齊係煲底相認架

Pushhhhh

help u push

唉屌 日日落去貼文宣 一上連登就俾人屌玩夠未 以後做了 文宣又好前線又好你班冷氣軍師自己做飽佢

同為p牌，感到無奈

玩唔係問題，仲要聽日中秋
但記得星期日出來呀！
呢幾日咪當放鬆吓

push
人權法未過架

推警世文，百屌成材

推行動post
不如開一個行動時間表的post，長期推或叫連仔長期置頂？

行動
要行動
對家就黎贏啦
我地對唔對得住死去既人?

p牌推唔到

915 港島見

o

大力推

幫你推 原本聽日想行山 但俾屋企叫去食飯

D行動powt推極都推唔撚到上去

每次有新一行動都係個po度貼，只要看最新一頁就知道
亦無咁易沉

推推推推推推推

.

上

P 推唔郁都推

915
721

仲無盡?

[求幫推] 聽日荃葵青要人！！！

721
831
新屋嶺

當香港人獲得真正勝利既時候

up

屌

PUSH

行動po呀

推唔到都推呀！！

推 大家快啲行動

光復香港

唱歌當休息下先
下下出真係頂唔順

推返d活動post出黎！

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

放鬆完就做正經事啦

出面有一半熱門都係無謂嘢
痴撚線

幫你！

Pushhhhhhhh

屌你老母推呀

要推

915民陣

落街派傳單啦
你都明知呢度係咁上嚟叫都無用

推呀屌

bam唔bam都出架啦

推！！！！！！

長期抗爭 唔好鬆懈
五大訴求 缺一不可

出黎呀9.15!

發夢周未照去

好多p牌有好多有用post

行動post

星期日見呀！！

915 係咪照出 商場定維園

915
警世文 推

推，行動post真係消失晒
咁樣落去真係會輸
希望大家唔好忘記主線

去seven買點

推你老母

tui！的確嘅 而家啲活動資訊少咗好多

連登不是大台，只是星星之火

POE RN 19010984
組織 : 無任何組織參與
日期 : 2019 年 9 月 14 日 (星期 六 )
時間 : 正 午 12 時 正 開 始 至 下 午 10 時 正 結 束
地點 : 中環愛丁堡廣場大會堂低座對出空地
活動性質 : 公眾集會
活動目的 : 中學生集會

已獲得不反對通知書

叫朋友出呀

帶多套衫放工換啦

係 呢排熱門得啲冇實際作用既post
我要行動post呀
前排有幾日真係連登都費事開

唱完個個都會嗌 915 見

POE RN 19010984
組織 : 無任何組織參與
日期 : 2019 年 9 月 14 日 (星期 六 )
時間 : 正 午 12 時 正 開 始 至 下 午 10 時 正 結 束
地點 : 中環愛丁堡廣場大會堂低座對出空地
活動性質 : 公眾集會
活動目的 : 中學生集會

True

Gogo

推啊仆街

幫手推下先

有個問題姐 點解個個星期要搞足六日
例如915 一定大搞 914 可以讓路比手足有多日做文宣

五大訴求 缺一不可

P pai pish

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

推
# 五大訴求，缺一不可

一樣想法

推呀
商場可以做
但唔好淨係去商場
行動都要去

不過提醒大家
14號機場係取消咗

其實可唔可以搞少d和理非活動
搞番d光復行動會唔會好D?
感覺太多和理非活動
令個活動cool down左

915 星期日兩點半銅鑼灣見

我們都是林卓廷
5:0！
5:0！
5:0

推呀！

915岀黎呀！

我都有呀！我鐘意啲實際野，所以我選擇去連儂墻同隧道癡文宣，sorry ar無打連登戰線

我都好想無 屌

p牌都推
915見

對準政權 遍地開花

913 賞月
915 遮打見

帶套衫啦，夜山好多蚊架，短裙痕死又唔方便。
再唔係區內集會啦，多區都有，梗有一個集會係你左近

6月前註冊就online夠90日，6月後註冊就永久

「屌」係入唔倒屋，叫唔倒C9出嚟。
不如各有各做，你去屌班勇武最勇都係和魔法黑狗都無燒傷過，我唱歌集氣叫班C9和理非出嚟。

日日落街貼文宣

Tui 915

係咪放棄幫義士報仇啦？

香港日程表

放2日假
唔係咩都唔做掛

[文宣］需要831長輩圖！

屌幫推啦仆街

9.15

我知聽晚係邊喎

Ching唔好灰心 佢阻到我遊行 阻唔到我出嚟行街
宜家潮流仲要興早到 星期六見啦

推呀
你地班友痴文宣既地方唔再局限係連儂牆
每座大廈走廊都要痴

ok tui

做野呀

唱歌救香港

P牌硬推

宜家開始集中推行動post ，活動post
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

其實唱歌順便宣傳埋915 東角見

推 再無人就愈少和理非

之前過萬正皮d po無再見過 推呀

915出

出來啦！！

日日音樂抗暴咩
推下行動口廿

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

推
推

推
推
推

一係就唱歌 唉
文宣少咗好多人貼

推
推
推
推

正經post 要推

推
推
推
推
推

推
推
推
推
推
推

宜家開始集中推行動post ，活動post
915 東角道
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推
推
推
推
推
推
推

推推推推推
推推推推
推推推
推推
推

推上熱，煲大行動po

推啦

推！

行動！

推 係時候準備行動 唔好沉醉係快樂抗爭呀各位

唔好勞氣
合唱途中
手足會大大力宣傳
915 維園見

支持

呀寶 俾啲力推呀

有無搞手搞光復行動啊

twitter 都好重要

幫p牌推行動post

唔係得連登先可以做到野 你係現實世界唔係P牌啦掛
想出力 咪出埋去做 派傳單又好 咩都好

樓主我唔知你做到咩地步
但係落樓派傳單 連儂
係真係有人會睇，我地目標係全港人唔係連登，或者你可能感到迷失方向乏力，試下同其他人溝通多d其實好多人都出緊力，只係政府打壓得太犀利又冇有效媒體宣傳到入屋，令個人感到無力感，再內部分化瓦解，保持干勁努力上

,,,

推聽晚見!!! 915見!!

我唔熟網戰 頂多都係post下FB IG

914
915

整返個日程表出嚟先啦

915
東角道

而家英國領事館想12:00集合定點？之前因為想配合民陣集會遊行就推前左…而家仲係咪？

推
同感

其實不如開始派返傳單?

講真你係連登文宣係冇用 個個同路人 要文宣就連儂牆

我唔係P
幫推

派傳單好呀

國際民主日 唔俾遊行

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

無啦啦又比人話撚樣正面表述都唔識

推 推行動post呀
尋日中秋晚會點呀
914 915d活動安排點呀

樓主一味屌人唔做野，但又唔知佢做左d 乜呢

915 cwb 行街

屌
推爆！！
整頓士氣完就要做嘢！！！！
聽日去邊賞月？？

連登最多都係文宣集散地，冇人將佢地放出黎連儂牆真係冇用，唔該手足搵多幾個人一齊落去痴文宣

唔著都得

post

913
914
915

做咩啫你
咁既聲氣 宜家欠咗你 ？

831
推

推呀推

聽日靜靜地睇下月，食下月餅咪幾好，仲搞咩人鏈

agger，唔好散播失敗主義

想多人參加就落區文宣啦，唔好係連登圍爐

同意目前連登號召力係最高
但對家都知道呢點
要記得連登只係其中一個壇
分散係tg fb ig twitter 落街文宣宣傳同樣重要

915 300萬人大遊行

929 101全球反共

我幫你再推 915見

P 牌 Push

熱門一個行動post 都無，
唱歌唱到忘哂形

Rui

打國際戰線算撚數啦
加下都去到咁既地步,林鄭柒婆仲唔撚回應
你燒撚左成個正種一撚樣都係咁既閪樣
再加上連登實在太撚多人講就天下無敵,
做就鳩縮
最撚簡單連跳個閘都唔撚夠彊,仲做撚到咩大事?

十一而家要點做仲係完全零討論

大佬你地唔撚係覺得共狗會比我地當日施施然出黎百萬人行一日唔打斷我地吓!?仲話全世界黎一場反共集會? 再係咁落去當日我地自己行唔行到出黎都成問題

我地P牌仔無辦法推，要靠大家

咁易躁咁易灰不如你走

今日起，只推行動post
其餘一律不推文回覆

此post例外，老實講，行動post真係好難推上去，唔該大家幫幫忙只推行動post，其他嗰啲善用不推文回覆好嗎？

幫手繼續推

睇呢d post
我有點鬱悶。
由9/6 至現在，所有發生既事都記得好清楚
每日訓醒洗臉，就提自己唔好唔記得呢幾個月發生d咩，要堅持落去
Lets we forgot

攞

要有二百萬人，一定要有大量和理非，但我不反對通知書， 怕事嘅和理非係唔敢出嚟！黨鐵一定封！要將範圍擴大，或者不斷轉場

心水清

連登仔成班都專注力不足
diu少陣都唔得
聽日賞月拖手貼至少三張文宣

幫推之餘，重要去做文宣呀

Up

班傻閪成日推唱歌post 做咩撚

出黎

P牌仔唔緊要 有心一齊努力

我無用，推唔到

推爆佢

唔撚好理中秋同天水圍果d先，全部人全力推15/9

唱完歌走果時叫多d 915,維園見

915港島見

推呀!!!!!

推呀!!!!!!

我都好鬼想甩咗佢，可惜有排...
其實我睇咗差唔多三年連登
最後兩星期前先忍唔住開ac
然後又俾其他兒登仔睇低P牌仔嘅言論...

屌佢老母, 咩 屙屎post , 咩 美女攪男童post , 就沖撚哂上熱門.
你老母場運動完啦咩

推爆佢！

開始散了

推。
聽晚獅子山見，出唔到獅子山就去自己區賞月點。
915唔講咁多，cwb見！

真係要傾行動 禮拜六完全唔知做乜

藍絲文宣圖 突破同溫層！
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

其實手足都可以落到街嗌文宣 唔會無野做嘅 點都有方法

推
真心有首歌係好
但唔好變哂左膠冇行動得唔得

915維園見

915 乜撚都唔理 照推照出

915 只推呢個

屌 大家攰啦？
知唔知我地失去咗幾多手足 幾多隻眼 幾多人受身心創傷呀

勿忘初心

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

Rui
其實有好多地區文宣都有提到

推唔到

915出黎呀！

支線任務做得好好，大家係時候一齊打返主線啦！
五大訴求，缺一不可！

pushhh

得啦得啦
915 東角道

推啊 香港人 出黎啦

915推土機出動

推
9.15見
五大訴求 缺一不可
願榮光歸香港

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

推
914 915

推爆佢！
星期日一齊去購物

黨鐵煲蠟大行動

將軍澳都有

講撚左三個月仲係唔識推行動PO
成也連登敗也連登

915 點都要出黎！！！！

唱歌凝聚到香港人既歸屬感係好事 但要返去主線！
美國個法案唔係過硬，一定要比到佢地睇香港人既決心！
831死人要追究黑警！

黑警！填命！黑警！填命！

原來已經過咗30萬

大家915要出嚟，唔好洩氣！

頭先 apm 都好大聲嗌915

應對黑警成日都出反對通知書

巴打唔洗勞氣
大家依家自動自覺就位先推少左姐

幫推一下

去

915 要唱出去港島區唱

P牌推唔到

法庭要人！聽日9點半5位手足上庭！1個暴動1個判刑3個冇得保釋坐緊啦

再推

定其實行動無再係連登講？？但有mon po狗？？
無裝tg

語氣可唔可以唔好咁差

玩撚夠喇, 行動啊

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

915 民陣遊行

成日開打飛機post 一唱歌 就個個狗衝去大大聲唱
新屋嶺 毆打 強姦輪姦
831 打死人 屍都唔見埋 出現被自殺
又唔見你地大大聲講 文宣都無人做啦
繼續同溫層打飛機啦 義士慘死 完了

915主線

無力一推

13上山15上街

P牌受人歧視，完全放棄中

諗起831 個心就好唔舒服
想喊

屌你老母班仆街仲有心情開閃光燈唱歌

psih

915
915
915

我係20頭左右

大家睇下 希望唔好再互屌

你地係咪要互屌到林鄭卸任先停呀

612 721 811 831 新屋嶺
五大訴求，缺一不可
913獅子山之路 914天水圍 915民陣大遊行

推推推推

中秋 獅子山

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

又推

仲推

繼續推

123

321

914 915

成個運動嘅步伐真係慢左好多

推到你上熱門

除左識屌之外 唔可以好聲氣d咩

推 離開同溫層
去現實世界做野

30秒後有無沉到啊？咪谷住道氣向手足發洩啦，一齊做，語氣好啲得唔得？

推呀推～～～

認真post要up

凌晨落街更新
兄弟爬山 各自努力

915 街上見

推正經post

推返上熱門

9 15

英領+民陣

樓主 講得好！
大家知唔知915去英領+ 民陣？？？

今個星期除左唱歌仔，大家做左幾多傳宣？？？？？？

行動呀咁多位

星期五喇！醒呀

推
915見!

915 遮打見
915 遮打見

又話唔好送頭
唱歌人鏈又唔得

你係咪散水撚？

我都係p 牌 無力

此post應上熱門

推 我願榮光歸香港